新買7 plus甩色 建議

亮黑右上角甩色 二點白點，應該拎返去換定係買AppleCare +祼機用
求指點

鏡頭無塵，mon無黃無死點光點，機背無聲，除左甩色外
基本係部完美機
求巴打建議

一兩點是但啦, 啲人爆MON都照用

BTW你開得POST問都係想有人同你講去換機啫

唔係 其實我懶得換 好似求佢換

甩色可唔可以換？

唔可以 只可以搵其他理由

咩理由

發熱 斷線
我廢事換 宜家去買AppleCare 祼用

甩漆點解唔包？

我都係有一點點，我已經有用殼都係咁

噴漆預左 我都有好多點點
啞黑

2800收左佢

買dbrand果啲膠貼或者膠套用

但唔換得？

外觀好似唔包換

外觀問題佢唔理

如果機背甩漆，是非人為，又在保養期內，是可以換的

因為我換過兩部6sp. 都是氧化到半部機都係點點。

原因： discoloured apparently

咁我買AppleCare 用到頂唔順再加錢換

其實你甩漆， 你可以上apple store叫佢先開張證明， 咁你隨時返去都換得啦

我果陣四月上去，佢開左張野比我， 我今年2月先去換， 入去比張野佢佢就換， 唔洗解釋😃

頭先過左去 佢話外觀野冇得換

咁你比我封野佢睇😒

聽日再殺上去

幾時買，點解甩色

你換完，之後用一排又花左又想換，咪棧搞

等你消息，我部機都甩色

其實係咪買左apple care就用咩理由都一定可以俾錢換?

前日買果時就有，諗住係塵，因為係現場有整走左少少
點知返屋企睇一睇先見到甩色

唔係
我對上果部啞黑有次爆mon上到ifc整
咁我話比錢成部換，佢死都唔制 最後要叫個經理出黎先肯換

新買

係 對上部啞黑唔見左 唯有買過部

點知就中伏

apple care比錢唔換？你係咪吹大咗

你咪試下囉
爆mon 部機其他位冇事，同佢講比788成部換 睇佢講咩

吹水對我有咩著數？

我一月買呢幾日倒水咁，唔知係咪換左叉電線
驚

唔俾換 就轉個頭搵個鎚仔打爆佢囉
之前藍精sales買我AC+
吹到話俾車車到爆哂 佢話只要認到部機係iphone就會換俾你

為左換機打爆部電話好似有d本末倒置

岩岩仲見到有死點 唔換唔得啦

宜家點？

今朝9點起身預約，10點幾到
去到對人名 跟住問咩事 我話有死點，跟手指比佢睇
跟住佢話只作維修換mom 咁我話買左4日就要整
唔係掛。跟住個精靈問經理，返黎就話因爲我買得4日
所以開特別案例比我一換一換部新，之後就叫我去set機果邊等 會有人招呼我，同set機果個一路吹水一路檢查
冇問題就買埋AppleCare 走人

REFUND換機定換SU機?

全新 唔係白盒果隻

我今日已經帶齊盒配件同佢換

有無人知倒水係咪有得換電，期限係買後一年？

低過80%先得

係咪一年內去

係

Thx bro

其實係要買咗apple care plus 先可以低過80%免費換電

唔係 換電係保護期內但過80%就可以換